OCGN SH討論區(6)之 妹到2046

相關資訊：
早兩日公佈左合約，同印度傾店數，疫苗有美國區經銷同生產權。
暫時評級目標價提升$4-8

黎緊會公佈第三期數據，同將會向FDA申請緊急使用權。
股價會有大幅波動，大升/大跌

一齊gel爆佢燈番幾下燈死佢

快d上返18

直接爆三位數ok?

Lm

繼續sh, 等ph3

等FDA approval再爆上

納期睇黎今晚又會拖低佢

食屎啦山巴

從未試過持有股票持有得咁安詳

食屎啦山巴，大家唔好再信ocgn

咁你食咩

元老經過差唔多三個月既洗禮已經心靈平靜

PHASE3 係三月幾多號有RESULT話?

3月， 晚晚訓得好

自己諗

你條傻閪開post嗰陣咪妹足成個月囉
咁快又唔記得咗喇printer仔
升嗰陣又趕唔撚切咁唔再係tg圍爐出返嚟開post
又妹緊喇傻閪

lm

追擊山巴，人人有責

小學雞到你
唔想妹咪走貨啦又要買

自己唔知隻野玩法唔sh蝕少少就放哂到上次升就眼紅

個制就自己按冇人逼你地,前排有個學生賺成百萬喇

清巴佢假膠黎唔好咁認真

LM等30

曲線要講明

未找數

好奇待爆升個一日
依幾日交易量好小 代表冇乜賣家
睇黎好快爆上去

25我都收貨

希望同之前一樣

如果PHASE3唔過,有無機會價錢停留係10蚊唔跌?

Phase3係數據黎，無話過唔過
條數唔好睇，一定大跌

唉
ALL IN 既話
即係一係WIN一係LOSE
無得一係WIN一係無賺無蝕

其實係咪要EUA 仲要做埋美國本土phase 3

印度店既話唔洗，到時直俾美國fda過唔過

咁三月增發，妖妖地有鑊氣喎

增咁多實妖，不過睇下佢增黎做咩

集資開廠都正常掛

信念

已經渣得好緊

我都係估搞廠

你渣淨幾多

5k
稍後有機會再加 加唔到就算 目標2 球

5000股要200萬hkd都要51.6 wow
咁勁

3750股小股東,只求起飛
飛幾高都好啦

唔洗 我2蚊入咗一萬股 放過
帳面已經差唔多一球

信念好強

獎勵sh既人

而家10蚊入唔入得過？

如果有人知，我地係唔係應該問定銀行借錢再借爆孖展買

你信佢得嘅 未出消息都係入得過

買股票係買信念

疫苗股好似無得孖

潮巴今晚係咪有ceo講野？

16-18 唔係都有開conference咩 呢幾日無留意

今晚好似到ceo
以為你mon得好緊

呢幾日生智慧齒 痛到無心情睇市
一日都係開過兩三次apps

慘慘
Del左apps，生完再睇會有驚喜

錯過左最高點放就仆街

今晚好叻仔頂到跌市

正想講 呢兩日都頂到個跌市 係唔係即係背後有人控緊盤

10蚊個底都幾硬
今日有兩次掂到即上返去

不嬲所有股都有操盤手

都唔係既，某d 完全唔理咁，任跌唔嬲

好硬淨，坐得好舒服

ceo 9up完

呢份野唔係舊？

留apps適時加倉

真係好撚硬淨，跌到仆晒街都企住十蚊

俄老出9 成針

朝早起身無大跌已經叻仔到爆

沒錯，本身都諗住佢依星期落翻個位數，點知仲咬得住

每日守住$10，ma愈黎愈靚仔

呢隻野天花板係咪會低？見牛牛有人講就算fda pass都只有分銷收益嘅一半，而印度佬分銷其他國家就唔關ocgn 事，你地睇目標價幾錢

我諗都似，天花板應該係20蚊

目標價300

Fda唔pass就番個位數
Ph3店就唔止$20了，上次出合約+機構進場都去到18.5
炒完ph3+申請fda過硬$20。
呢兩星期穿極都打唔穿$10點會去番$6，除非fda唔過啦
同埋依家大部分新聞同消息都話佢店
雖然做分銷，但要睇埋佢增發係咪拎黎做廠，做廠潛力又唔同左

幾時先ph3

琴晚條友話今個月月尾出

做廠就發過豬頭

N個月前我都估過佢會搞廠
今鋪生生性性搞廠，又有疫苗，又有眼藥
印度仔個邊間野大把疫苗/藥，分d俾佢做美國經銷都fatfat啦

你呢個消息2月3號開始傳
傳到巴西都話唔夠數據,唔係太信
唱淡唱到咁

唔係個人情緒樂觀啦
你睇圖都睇圖,升上18之後到依加
日日都係9-12,只係day trade玩緊
根本無人放貨,個個都等ph3

Sh左大半年，心態鍛煉到好平常心
同埋我當初預計既野大部分都開始落實，所以唔太驚

真，個班莊操盤操到好鬼勁

依加有3關
ph3
fda
開廠

ph3都8,9成ok
下一步fda

fda 唔批會有咩原因 大家講講

一切都係政治

俄羅斯個隻疫苗 會唔會影響到...

咁照計美佬有選擇下,唔會比俄佬野入境

明明升緊上去個莊一野拉返落

見到 有萬幾股一野拖落黎

個劇本好似前果排1.x-2.x陣時

莊收貨

唔會低過10，但唔駛旨意過11

今日都唔會大升/跌, 下星期之後就

好慘
喺最高點高追左依隻
隔離 exone 又插到谷底

我同事識人咁樣玩左3次T 其實又幾好搵

有一下飛咗上去就心痛

突然大爆發就gg

咁又一星期

12蚊有貨，繼續坐

等第三期數據
條友話今個月尾出

聽講係咪會增發 增發價8定好似8.5咁？

係開會決定增唔增
同未知增發價

Same here 就到月尾

何年何月得償所望

均價7蚊樓下都應該安全

$8樓下一定偽問題
除非fda唔批

唔批又會插水再磨多一年

一定無問題

不如講下有無巴絲係山頂留守緊
有 15蚊樓上好凍
無 10蚊樓下有貨

11.6

12蚊 少貨

點解呢幾日咁穩定唔係11 12 放左 10位買返 個10好穩陣

你咁出出入入賺好多?

好多人以為自己係股壇趙雲可以七出七進食盡波幅唔會驚沽升淚或者突然閪冧

波幅一蚊都冇

究竟係會爆左上去先增發 定係增發完先爆上去

可能係儲力爆落去

三期

唔知星期一仲有冇十蚊貨
想再入啲

臨收盤後有一個大單車埋黎

講緊15上面果啲 反正都hold

唔好呀 我仲想入呀
唔好上20住 司機等埋我

仲有20k 壓住 一日有貨壓 一日都係10$

post-market冇消息10k貨都夠壓撚住啦
叫撚晒春嗰班去睇下成個一月係點洗盤
anyway依家先知自己一直計錯average cost
原來係30000@2.1x

臨尾咁爆，星期一可能上

對上一次劇本

興奮

冇計啦高追嘛
你點忍住唔放的

yr1學生入dean list要緊日日溫書而變成sh派

學生哥但咁有錢

潮巴都係學生啦

而家d學生咁有錢
職業係咪兒子

On9
我晚晚2萬股食幾毫到一蚊波幅都食左十萬

科興都得 冇理由ocgn唔得

至少都廿蚊啦

18年8月佢隻藥出左事?
禁開黎睇好誇張

得嗰10k點夠你多
Year 1都無咁多錢

快D過fda
最多我打你果隻
唔打科興

勁

希望盤前唔好爆咁勁
FT要9點幾先買到

10蚊加倉

隻野通常盤中爆

星期一加倉
想all in

你再唔生性快啲出phase 3同過FDA
全世界都打晒疫苗啦

打晒唔代表work既

成班窮國家味打

如果武肺變種堆mRNA疫苗就變哂垃圾

全世界打晒都唔關呢隻嘢事 只concern美國

咁我估佢要搵錢都唔會拖得太耐既

直頭要拿拿林，唔好拖啦

收到

今晚好機會啦，市回調，資金入藥股

無錢加倉點算？

明天請早囉

你找左數未，你都拿拿林

我有咩數找

我係數係 $200 up

咁我睇錯

你無睇錯，之前條數未找

有證人

你一定睇錯

好穩

穩撚到， 全倉得佢綠

繼續控盤

納狗迫害ocgn

今晚升啊，屌佢老味

掛10.0竟然入到

今晚會唔會見9

驚緊本身都唔預入到

今晚可以有位加

犀利

10蚊個底好硬淨咁

多空大戰
狗莊想洗穿$10

冇錢執平貨了

睇結果算啦我都無錢入

唔知要推多幾多個PO 先有結果

唔好咁快幫我gel頭

照掛9蚊博大霧

唔會啦
個底鐵到
盤前一直10.x 開市就10.0

都係去返10.2

幅圖肉酸到呢

掛左9.6小加倉 睇下有冇得偷雞

已經預視到，收盤10.2

FDA前係唔會有10以外嘅數

時間停止啦屌

想洗又洗唔到落去狗莊好煩

SUPER!

可以準備加鳥 死守9.98

偷唔偷到雞加倉呢,

燈力無限
我都等緊

好誇張
9.8 9.9係18之後既鐵底

納狗正打把仔

技術性調整

新招，磨9.7

郁得好慢 好似時間停咗咁

納Dee 生性啦

洗完倉，買盤唔夠做

都係收10.2, lucky number

幾撚時phase 3呀屌你老母，日日紅

想增股

之前已經講左會增16/3開會
Btw特價時段已過

入多咗500股同兩張call

call 20?

12啦
有信心先更加入低啲
到時行使張call仲fat

開個盤口賭收盤係咩數字仲實際

10.2 lucky number!!!

我賭10
大盤跌 都要表示吓跌個0.2

人地4百幾坐到4十幾先綠一晚半晚
你想咁？

穿 10

Fda出咗新聞
唔洗做大型臨床，只要證明到清除變種就即批fda
等你report

醬汁?

特價時段

有啲野
唔對路
忽然跌到仆街既

豬死啦

係財技 定 有壞消息
點解會跌到咁
今晚明明咁多利好

9.1 加，人棄我取

忍唔住溝咗5k

納狗西跌到

琴晚講完10蚊好硬淨，今日就比人洗落9蚊

唔止佢，其他都跌穿鑽石能量底

全部穿哂
你望下tesla，一早納狗又滅世

我仲諗住入2手tsla 望一望叫出黎

跌穿埋9想溝

納期依家都跌緊
琴晚ev系同疫苗系都出哂事

醫療同科技全部仆哂街

納狗無恥

8 了

盤後參考價值唔大
Btw ceo dllm肯出第三期未

仆街9.x加左貨

好似係大市跌到傻左先咁
不過隻野大市升番都未必跟

又一星期過去

PH3同FDA先係關鍵, 其他新聞下就算

洗到落$5比人加倉未

Sane

22號出嘅新聞又改口話coming two weeks，明明上星期就話end of this month

真隻衰野跟跌唔跟升
琴晚走勢同納狗一模一樣咀濟

應該有野想收收埋埋一次過講
對上個次出合約都搞個幾月

所以咪跌
數據靚仲唔即出咩

唔識英文都識睇日期呀

上次份約都磨左幾個月先肯出

尋晚啲資金走哂去舊經，新經都仆直哂

今晚生性未

Tesla

隻野無架啦

$3見

有冇新聞link

山巴都睇淡？

清咗倉就貼圖啦屌你
學埋支牛圈啲衰野係到放負

#238

上個禮拜盤後升到$11又話等埋你上車
今朝盤後跌到8.7又死狗咁

全城恐懼

仆街ceo

仲有少少錢淨, 再跌再買

跌埋今日 聽日出糧加倉

17蚊山頂好凍

溝溝

今個月唔會有消息係咪都會繼續陰跌

跟大市
琴晚擺到明納狗累死

但星期五一樣10.2

琴晚納狗跌到咁癲

今日港女都好癲

12入 升到18無放 跌到8個幾
個report又遲出屌

放啦 冇架啦

特價時段, 溝爆佢

放左去啦，珍惜金錢

如果個個知道18係頂就唔會上到18架啦

放左去啦，返3蚊架啦

做咩要放?我2.2買,t到依加1.4
3蚊我都有賺,咪3蚊先放

納dee又想插返，唔好呀

喂你船長嚟架喎

納狗滅世

放啦 船長都棄船

我就諗住用耐性取勝 放係度半年至一年 我信呢間公司開左廠之後會掂

認同

原來琴晚嗰萬幾兩萬股係你放嘅
比你支棍卜到傻左
船長都跳船 不得了
走呀

大巿跌都好難望佢升

唔出奇 啲印度佬太狡猾

呢d濕鳩股真係好on9平時市升佢又唔跟 市跌佢又跟足

岩啦，走啦，買第二隻仲好

你係咁叫人放做乜鳩姐 好撚驚咩你？

唔想大家輸錢 咁算啦，我唔再講了

走啊，快啲走

痴q 哂線

納狗撚化呢隻野

其實有跟開呢隻野都知, 未簽約前磨到點撚樣, ph3之前都會係咁, 頂唔住咪走先, 出邊大把世界

巴打講嘅嘢好啱聽

真係走，琴日先溝完，等埋P3先啦

真呀
佢12月到依家玩足三個月一樣套路

但疫苗唔等人

勁插

崩

點呀又...

屌

日頭匯豐話派返息先興奮咗一陣
Del app兩個禮拜之後先睇

有冇手足低位撈到

7.25補唔到貨

嘩屌，又跌到仆街

唔使急，成晚流流長

玩完

唔溝啦 無底嘅
等到phase 3算

拜登條垃撚圾

日日陰跌幾日一大跌 真係無底咁樣穿法好快返$3

痴線，無底架屌

你地要了鮮係大盤問題定係ocgn本身問題
我真心一啲都唔驚

3大指數紅哂

了解

所以關隻股咩事
佢係成功phase3
Fda
跟市值睇上返18唔難

真
納狗累死

In two week 聽日都有可能

溝到無錢溝啦

早幾日係比人慢慢一刀一刀咁凌遲，呢兩日係比人大大刀咁劈落去

納期無回頭

ching手持幾多

50%倉

大家計下增發價個數 佢增發 9M 股 佢計劃US開廠

好在冇呢幾日出 唔係出完上左去一日比人打返落嚟 都係件好事 不過Hold唔到係10 有啲意外 仲要落7

低處未算低

出面跌到傻 呢隻都唔俾面

藥股多數都跌

CLS盤前跌成20%

冇錢溝好慘🥲🥲🥲

有無人17蚊入左

穿7 cls

哇 我屌呀

我痴線
feel到唔對路頭先蝕住放左d
跟住穿7

6蚊了

嘩屌，玩撚猿

快啲上返嚟！！！！！！

Tesla 含曬 一下去返12月個價

癲到都唔敢溝

係時候返嚟加倉了

佢頌有眼藥水 疫苗搞掂有左資金 長遠黎講應該唔錯

一下穿咗基金收貨價

6.46撈左小小

根本個市恐慌性拋售

怕一周年紀念

升返8

6個幾敢加嗰啲

13入，好撚痛

唔敢加1000

創世大v

一陣到美國老起身沽

好痛

等納Dee穩返啲再加倉

係時候畀大家實踐別人恐懼我貪婪呢樣嘢

8點會跌破6蚊

上返8點睇

今晚轉

出左隻眼藥既消息?

6蚊撈底真心勁

好多股得果幾十萬成交就洗到咁

好似係，佢有3隻眼藥而加有一隻畀用

6.4 溝唔切
見佢插落6.2
最後6.8 溝左

同九月果期一樣
果時又係咩股都插

出左眼科利好消息
今晚點都升掛

唔跌已經好好

我都想 利好消息夠唔夠納dee玩

崩盤面前才利好又如何？

再利好

8點全世界加注咁款 今晚可能唔洗紅住咁訓

唔敢溝

我覺得會大把加貨機會

你地宜家均價幾多

好恐怖，唔想開app

6.5x

終極特價

同Tesla 鬥快見5

到底邊個會快啲呢

屌你老母

真係仆哂街..

Dklm
納狗跌3%

山巴頂住 終點在望

紅撚過共產黨

支牛delay得咁勁既

會唔會跌返落我個均價3.2

差少少5了

好恐怖呀

12蚊入咗

我要佢今晚創世大v

連道指都跌300點

係咪CONFIRM熊市開始喇

V

我講左

10分鐘反左15%

Del app 半個月之後再睇過啦

v

真v定假v

假

屌差0.1 溝唔撚到

V 緊

上呀

冇咁痛啦

借力上埋20 唔該

希望今次真底啦...
其他股都入錢撈底加倉
再好似今日咁跌就

好後悔無溝多d

劇本

6蚊入既巴就好

你訓醒就真係爽

盤後爆升

好勁

可惜尋晚所有cash入晒sqqq避險
否則$6一定加
堅守信念

唔敢加
不過都堅守到信念冇止蝕

乖乖地出phase 3

Now：研究：加州出現的變種新冠病毒傳染力更強

滅活係咪搞得掂變種？

正股反而無加倉
Call買咗唔少

係，佢話佢個隻對變種有效

買$12 三星期後call點都win

睇150會唔會好貪心？

會啊

竟然最尾+0.4最低位冇入到

nvax得
點解ocgn唔得?

baba財報
rkt
你又嚟多獲

呢度大把巴打由毫股買到依家
都百倍股了
冇嘢預計到嘅

其實每日都見到啲利好消息，但係就唔升

好多人都唔知
印度雖然聽落好落後好污糟
但其實佢係全球第一疫苗生產國
武肺疫苗就全球第二

仲有藥都係
Ocgn合作個間總要係執政黨力撐既大公司

印度仿製藥超勁

屌 尋晚6個幾排左入唔到...
原因sofi

屌 原來宜家sofi可以買返
之前1.x想入貨佢唔畀買

琴日6蚊買唔到ching 今晚又有機會 納dee又閪冧

又黎

做咩

歐盤唔係升緊咩

感動

屌
納狗累死人

尋日盤起轉綠安撫心寧

印度廠副廠藥比美國平好多
大把美國人都買返印度神藥
呢個我都有係第1、2個post 分享過，非吹奏

真呀
平9成，ocgn食得住條水有排玩

ocgn 起得廠就唔會只係做呢隻疫苗啦
所以我認同山巴講佢只會愈做愈大
如果長遠睇
宜家買既係買佢低水得黎有廠用
呢獲同印度佬搞得好實會有第二次合作

2:00 先開會 呢啲未叫清息 藥掂左先叫清息啦

想知2PM 係咩時區

琴日差0.1溝唔到貨真係咸左

可能今晚又有機會

到真係暴跌又會唔敢入架啦

set左價6蚊

6.1啦

你地均價幾多

17溝到11

18溝到13
琴日見倒6蚊但唔夠錢
之後賣完tsm 返黎已上返8
前晚10蚊先又溝完黎

我都係，琴日無錢再溝

做乜又跌

納狗又害人

納狗生性

鮑蛇又11點出黎鳩up

Dklm又搞跌市

幾時去番萬四

今晚企得好穩

Gme一威=ocgn無運行

GME一威,所有股都無運行

上次玩到得番1.4

Gme 今次應該玩唔得耐

再溝貨

琴晚係咪有壞消息
落返8既

啲人走咗去玩GME掛

啲人又走貨入gme

上次ocgn爆升喺gme之亂期間發生
唔知可唔可以重複多次

落返7又可以cow

未有report落到$5都搶住掃啦

你地均價味成8，9蚊？

巴打諗住今次幾錢放

我就係記得你六個幾入咗4000股，九蚊放咗

又黎
今次一次過gme amc 大麻股

但係果陣2.幾落

見7都想掃了

我預備好了

祝大家旗開得勝

仆街

真係過哂去gme賭場

預左

每drop 5毫加一轉 夠疆drop到2蚊 屌佢個閪

等下星期啦 呢個星期大戶要割賭徒
先轉舊經濟 宜家重開賭埸

'Recently, an H.C. Wainwright analyst said that Covaxin “has generated antibody levels comparable to those in human convalescent serum.” This apparently bodes well for the vaccine getting approved. Cantor Fitzgerald analyst Kristen Kluska said that it is a whole-virion vaccine. This means it targets the whole virus unlike other established vaccines against the specific proteins of the coronavirus.'

'...Let’s assume that Ocugen will charge $25 per dose for Covaxin.

Next, let’s assume that just 10% of the U.S. population gets the Covaxin vaccine, or 33 million people. Therefore, the total revenue to the Bharat Biotech-Ocugen partnership will be $825 million. Let’s say 20% of that goes to overhead and market costs. The profits to be distributed will be $660 million.

Now Ocugen gets to have 45% of that $660 million in profits, or $297 million. Let’s call it $300 million. Here is how I would value that. Assuming the vaccine is good for 10 years, the revenue would work out to $3 billion. That is 58% higher than the $1.9 billion valuation for OCGN stock today.

This represents a potential price gain of up to $16.23 per share (i.e., 58% higher than the Feb. 19 price of $10.27 for OCGN stock).'

每日都有好消息

升完兩日又跌返咁低？

收市捱唔捱到$8呢

但上次gme一爆ocgn就噴井式上升

Gme 快啲威完到我地

要等gme收皮

屌佢老味班賭仔帶崩埋納dee今晚又冇運行

咪執下貨除非你短炒

漫長嘅等待

我覺得反而唔算耐，下星期都出數據，入其他股反而唔知妹到幾時
當然，結果會點、彈到幾高，就未知數

巴打好高入？

你好勇
我13.3@700冇cow嘅勇氣

有得投票

係味投For

?

唔知投乜

問題係唔知幾時有結果
拖完又拖 好鬼

佢都叫人For

我唔想忍佢了
強生都申請fda
全美國打撚晒佢都未撚出
報告靚都無撚用啦

GME班人又搞跌市

in two weeks=/= delay two weeks

兩個禮拜內

又回到最初的起點

今晚8住守到，落唔到7

睇多陣先啦

唔睇了訓，希望2點好V返

快撚啲啦

穿8啦

日日都話有好消息，日日都跌

大市一齊跌你又唔怪得佢嘅

入左50

8.1輕輕加了

今晚必彈

最後銀彈加多100

今晚 1.9 trillion vote

明知過硬納dee琴日都係碌撚咁今次真係仆街了

問gme

Gme班傻西
納期又大跌

唉 屌喇星其他正股都輸到仆街呢兩個禮拜真係食唔安坐唔落

岩呀，唔止呢隻其他全部都跌
Tesla入完sp仲跌8%好誇張

都係個句 坐一陣啦
耐性都係投資既關鍵

到出phase 3 報告會唔會都係比大市拖累

tsm 都跌6%仲癲

冇計 德州之前停電
影響晶片供應

真
訓練好自己心理質素

唔出奇
納指依家日日跌到無底

係Amazon想穿埋3000

最驚呢樣野

唯有坐到大户入返場

我覺得ocgn 班人係想避過今次個跌市，搏下星期好返 先出消息

骨灰級OCGN股東
心很累

我都有呢個諗法，但問題個跌市唔知幾耐跌多半個月就仆街

琴日換手率8%， 成交得1.25億

今日$5見啦

仆街冇錢溝了

唔溝了

又跌

大家均價幾多

10.5

9.8

唔洗太在意盤前8000幾股就控場

11.8

125 追加左

10.27

13

我唔玩啦

個心好動搖

落6蚊就all in溝 屌佢老味

加油各位

好有信心

其實淆到仆街

唔敢all in，熱門半版都係財經post，好恐怖

7.2 入住D先，跌到6蚊再入

納dee又唔生性

有排跌，唔洗心急

今日會唔會穿撚埋6蚊

我忍手先 都唔知去到幾低

呀老人癡呆今晚嗰1.9 trillion 唔知有冇幫助呢，條友真係老人癡呆都唔撚識用印鈔機係唔係

跌左一半，心都寒埋

$6.01 3000股 求跌

明知應該要等下，但日日跌真係好淆，利申 9.5 900股

無底

$6.5溝600股啦

有人話巴西訂2千萬支唔知關唔關事

ocgn 只係US有收益

冇咩錢溝了係隔離股責住好多錢

納狗又迫害

唔係幾好
比納指、Bharat biotech(拖多2 week)、GME 三重輪姦
姦到骨灰級會員都化埋灰

一開app嚇親，無哂啲膠post

13.5

2星期係咪想等個市轉綠 唔係嘅話就算今日出ph3都冇用

就轉燈

我知
重點巴西都買咁大量
可能有風收到唔錯

轉燈

好似又有利好

睇淡哂

牛牛見到

消息冇意思
大戶落場先有用

唔係wsb

以為今晚有機會上翻10蚊 睇黎都係唔洗諗咁多可以熄APP訓覺

係跌市時候介紹大家睇rain姐一段片
你神手到高賣低買，都係贏平均買入既人16%

起飛了

逆市小扯中

似之前爆升個個星期五

Gogogogo

世界變

溝唔到真係慘呀

起身！

係唔係要上番10.2

訓左未

gogogo~~~!!!!

痴線又上返

耐性既奬勵

大家可以回家了

變左wsb?

好多買單

回家了

10.2 阻力位

睇黎出報告後可能上到20

細聲D先 , 廢事回合制被社工勸

配股都要夾上去

射完軟左

我係17蚊入左呀 快d 升啦

直上直落係乜事on9

準備落返8.5左右

Pump and dump

同上次一樣 俾莊壓

量多左 未似咁快完呢波

唔好諗呢啲弱智野
只係大把人678入貨
走一走獲利回吐
邊有咁多莊

巴打講得岩
好多散戶走貨啫

反而好想知美國人係咪收到咩風
Search咗陣reddit都唔見

班機構實收到風
分分鐘暗地傻登一早講店數

支牛見到gme同amc班友吹緊雞叫人過黎

唉
可恨無得孖
我得2000股
想加倉都加唔到了
比其他野hold住

下次再入
錢搵唔哂

見字起身

而家加倉好似高追咁
呢排成日喺7至8蚊浮沉咁

屌 變左終極賭

gogogo

10蚊壓力位太大

仆街 咁咪要睇位走

有大手吸緊貨
有機會落返8.3-8.5會係最後加倉機會

驚驚

一升穿10蚊應該好似升穿8.5 咁直上

好彩sh diamond hand 9.6入

岩岩好眼訓 仲諗住訓教

終於

因為批左 起碼上$60

希望企穩

宜家入都未算遲

AGREE
可以入
另外留返少少錢
跌返去8再入

會唔會好似前幾晚咁咋
都係睇多陣先

唔洗急 企穩10蚊先

10都未返

好似企穩10蚊

GME轉場定有利好消息唔撚好玩爛啊屌

有人有心帶賭場啲人黎

幾日7個幾任你買唔買
上返10先黎追
回返8又話要止蝕

似啦
無消息炒上30%
如果未出報告reddit 班友就散水
又落返$8

等回返落8就溝貨

似係有d高j左既想走

高J左少少
等gme班友黎帶我走

幾多

11.3，好耐之前

溝貨溝到黎10.8
上啊

Gme都實業

我咁睇，炒到上20又未有消息我都ｏｋ
Set左20清7成
炒死左再入貨
等疫苗report又升返
咁就完美

你講ps5?

Gme擺明妖，食到水就走
間野本身好垃圾，無與時並進
又唔見香港d game shop會死？

GAME/ 機都輸人兩個世紀仲 , 唔撚長進, 食到PS5個勢佢一早番左身仲洗鬼WSB打救

岩呀都唔明佢做咩搞到咁衰
又食下game figures /模型，根本唔會咁輸法
班管理層垃圾

憎到癲，gme升=ocgn跌

穿唔到10.5, 跌喇

明顯係wsb班仆街想出貨呃鳩人入場

我唔會中計架

呢到要入場既一早都入哂, 應該無人家下先追貨呀麻, 7,8蚊都追哂

我原本0成本俾人7蚊震走咗

仲等緊呢幾日會joy先入返

企9蚊一陣>陰跌返落8蚊，希望唔係咁冇癡

舊聞

我轉架渣, 而且睇到係FEB 26

咁多位師兄點睇 hold唔hold到下星期好

其實hold 咁耐都係等第三期數據 都唔差在等埋

利申：持有800 股 均價9.xx

有冇話幾時會公布

上星期話in two weeks

多謝晒師兄希望齊齊贏

諗緊加唔加倉

大家咁話

你本身買左幾多股同均價幾多呀？

未返家鄉？

唔係呀 只不過驚高追完跌返落去7-8蚊又唔知坐幾耐

依家加會拉高成本
睇你對佢phase three data 有冇信心
如果有咪再加dd

量力以為

其實你答咗自己喇
你冷靜啲諗清楚

有閒錢坐既咪入，無既就算啦
心理質素唔好真係唔好入

好 就咁就算 感謝

臨收巿仲上緊

好撚後悔

真呀
唔好諗之前點

15.5 企到而家 可摸耳快啲接我

其實香港宜家有幾多貨
我見PS5個Look仲衰過PS4
而且無Game特別要用PS5
所以未換住

NS過咗咁耐話買都未買
前排健身環又唔想食炒價
唔知落返未

好多老散啱啱先買

遲買唔緊要但唔好當佢賭場please

Gme概念班傻西擺明入黎做t

我係太早買
均價由13溝到11
原本諗住13發行價已經夠穩

嘩

淡定d 先

本身已經1000股 再溝就好大

你班元老都每人萬股

訓醒嚇親，今日咁生性

唔錯, 經過咁多日跌巿, 都仲sh嘅人, 有就渣實等ph3

元老股東咩風浪未見過

神秘數字10.2

7-11蚊係咁炒波幅好似有得諗

好運就比你食到幾次 唔好運就直上火箭
你諗下琴晚想做t嘅人 7-8 點知上到10蚊
呢個心情我寧願慢慢坐

等緊出糧溝一溝

好易中招，除非佢真係如願出ph3

希望唔好好似上次一嘢爆上18蚊
慢慢陰升先至健康

個莊處女座，強迫症

好想直接上$18

如果p3掂大家會唔會食一轉
定等埋FDA批？

10.2 控盤

其實普遍人對隻疫苗個PHASE 3係睇好定係點

7.18加左注尋日放晒 跌市一日升番30%肯定係控盤拉高出貨引牛

等FDA

我睇好佢
印度已經批左emergency use
巴西又同佢買vaccine
應該都係有信心先會咁做
同埋得佢細路仔都打得

你驚閪咩

喂負皮我嗰傻閪
我揸緊30000@2.1x
帳面賺緊$1.9m啊
你繼續慢慢負皮啦

咁又一個月

細路仔打得=必勝

時候未到啫

溝貨溝到10.2

如果佢做到真係贏曬
因為市面上得佢做到
佢仲申請緊做5~12 歲既trial

計下美國幾多細路
就知市場有幾大

好驚變左賭場，尋晚GME班人
明明正股

減左倉先爆升

自從workhorse唔中USPS張contract
真係唔敢咁老定
我覺得最大隱憂係如果fda批咗covaxin EUA
然後covaxin係美國大賣
會損害到其他美國藥廠利益
而向來啲美國藥廠比好多利益政府
係背後左右佢地嘅決定都唔奇

睇吓戀童登撐唔撐印度囉，不過而家忙住炸Syria, 唔樂觀

same here......... 由佢慢慢黎，健康成長啦好嗎

政治野真係好難predit.....
不過如果真係得呢一隻疫苗細路仔打到
拎到FDA既希望應該會大啲

個ceo好精架你睇番上年12月一話搞疫苗即訂拉籠哂大公司好似惠氏/核子⋯⋯一堆醫藥公司搞左疫苗委員會。
大家一齊分可能第二/三批疫苗係未有廠前搵佢地做代工，所以你個個問題應該唔洗太擔心

同埋佢都叫係美國藥廠做既

知唔知幾時通過 講就2week

唔洗驚啦
你地教主半個月前已經係wsb個垃圾tg group度推廣緊

你呢個haters 真係好小學雞
大台無人理你咩要過黎取暖

你先係一直取緊暖嗰傻閪啊嘛
你咪入返嚟美討傾囉
想知邊個會理你
廿鳩幾歲人唔敢話俾人知自己係printer仔, 話做finance?
好心唔好咁柒啦

小學雞到你
呢個po就係講ocgn我做咩要入大台講
你終於搵人圍爐咪慢慢搵，呢度除左潮巴根本無人show你慘到你
你唔識唔會怪你既，讀好d書先啦學人做haters

你好慘
仲要logic fail

得啦得啦
你番大台啦，呢度唔岩你
成日過黎mon po又攻擊人，點知無人show你，慘撚到現實要毒到點幾無朋友先過黎日日mon po攻擊人

講真你真係好慘

係既係既我最慘
你乖啦，好行唔送要長大啦唔好再做小學雞

你肯覆我就已經夠啦
我係jer你條傻閪姐, 又唔係第二個

係既係既我最傻，繼續慢慢

腳指油ching一開始唔係跟山蛇入ocgn架咩
做乜鬧交

係啊, 我初初好buy佢㗎
點撚知佢咁on9姐
佢之前幾個post jer伊井野御子 #6142
jer足幾星期, 人地jer佢又嬲嬲豬
美討嘅過街老鼠

唔洗理佢就得連登多癲佬

唔好鬧交啦，大家求財

和氣生財

相嗌唔好口

又做乜鳩

個市悶得濟，又要搵野嘈下

呢啲行為柒撚過打機屌隊友

街外錢都未搵到。。。

基本上邊個我都會應
嘈嚟都無咩意思 一人少句算啦

韮菜知唔知依加人地兩星期係等報告
申請fda係下一步

有無加貨

我都廢事show佢

印度全方位狙擊 疫苗外交戰大逆轉 中国完敗

加油印度

衝阿

有呀 加返到一萬股

突然多咗好多唔識嘅名 但又好似無做過功課純跟咁

訓身咁濟

巴打目標價幾多

賺夠就走

Phase 3 有信心

勁啊

我要射啦

信念必勝

有無夢遺

集思廣益

係咁就大家都好

“They have to first bring the interim efficacy data in adults. They are yet to submit it,” the source told The Indian Express on condition of anonymity. “Without knowing about the efficacy in adults, the committee felt it was not advisable to (administer the vaccine in trials on) children yet.”
]

Tests on children: Expert panel asks Bharat Biotech to submit Covaxin efficacy data ( )

應該有排先可以對細路仔做試驗

如果你想短炒 去其他股到，依度唔岩你

岩
短炒唔好入場

我幾時有話短炒我答樓上

係囉 我就係記得佢話要交左phase three 先比做小朋友既trial.......但唔知點解我印象中又好多人話得佢係小朋友打得

留俾OCGN嘅時間已經唔多啦

傳下傳下咪變到咁

真係$3見啦

又咩事？

批左第二隻

含得撚象皮糖了

其實可以諗下疫苗唔係打一次兩次就算 係一件長遠既事
頌未計變種/變成流行病 如果covaxin 的成效/存儲方法勝於其他疫苗 咁佢都一定有佢既價值

輝瑞批個陣 你見唔見強生收皮?

我唔明驚乜撚野, 宜家淨計美國都嚴重缺疫苖, 點解會覺得jnj攞到fda eua, 其他疫苖就仆街?再講多次, 驚就走啦, 既然你覺得jnj會爆升, 唔阻你發達

認同，講到其他疫苗好似收皮，成日係到放負面新聞，一早叫班短炒撚唔好入黎

見人地3蚊或樓下成本唔抵得

輸死啦輸死啦

我都想加

成本6蚊樓下都大炒佢地

依加等緊既係第三期報告，唔係咩fda批准
個報告上星期話兩星期內出
唔知英文幾差先會睇成延期兩星期
實際邊日出？會唔會延期？
份野唔係連登仔寫，個答案同問你老母係一樣：
點撚知

出咗phase3下一步先申請fda
要60%以上成功率先叫合格
1，2期都超過呢個數好多

強生批咗又點？
呢隻疫苗既賣點首要係對付到大量變種
仲有常溫可以貯存
第三點比細路打我只係當bonus
呢三點都係世界暫時無一隻做到（或者叫做同時擁有）
而Fda亦出咗新聞話只要對付到變種都會好快批
唔洗正統大型測試

唔該樓主pin呢個置頂
再有on9仔問同樣既野就大家一齊屌柒佢

過夜叫長渣
係緊張D架啦

推

清，你咁認真做咩

等唔到返去玩gme amc bb nok

依家有多隻rkt

會快好多

其實
邊有人講過淨係打一次

清好波 on9仔要即買即賺死返過gme啦

點解成班咁鬼惡人地都係討論下姐
又冇話短炒

呢到留係到耐既人都係認真有做功課既人
見到成班on9當gme咁炒
有少少怒氣都人之常情呀？

個工作原理本身我都諗過講唔講
但太深入班韮菜都廢事理

有人當咩
疫苗股變化大佢地擔心下姐

唔做功課已經係啦
上面有條友仲問幾時批
自己打去fda問囉
1-888-463-6332
大家都想知
問完話比大家知

韭菜會睇 會思考 會做research 既就唔係韭菜啦係咪
佢地鍾意投機咪由佢

強生批左咁又點昇ocgn咩事？
好心唔好散播恐慌，同埋強生個枝效用好低

除左OCGN寫2月底有野睇，之後拖多2個星期(目前最多)，期望落差左就有D攰
另外比納dee,gme輪姦搞到佢跌之外都冇野嘅
大多數都係外在原因
內在原因應該都係得佢拖多2個星期之外，其他都好少聽到

其實都唔算拖啦
本身都話三月先有野睇
之後提早話by end of Feb
之前再講in two weeks 姐

某年某月某日的post

而家$10就個個都咁講 但$6-7咁耐又唔會加碼

咪係仲話老股東
不嬲都係話2月尾至三月初

百幾係合股
60合1

6-7蚊左起碼幾日入咩金要搞咁耐

觀點與角度姐
佢提早個時間，我個期望咪提早左

大佬我唔係老股東都知 利申二月頭先買

買股票好心自己做多d 功課 比d判斷力啦

2 月頭睇好佢搞疫苗
13 蚊入
跌到落7 蚊都唔放
但又唔敢溝太多

你溝到幾多
我18高位入300
溝到13

有冇人比d信念我
喺高位入左隻垃圾exone 增發完跌到仆街
上上星期又高位入左sos依隻老千
豬死了
好想斬晒去

我自己都溝到10.2

無咁多本溝
去到 11 蚊
其他野坐左太多貨 , SH 緊

你應該諗下點解每次都高買低賣

Sos好難幫你喎

希望星期一跌番少少俾我買番

Sos幫唔到你喎 清

買voo qqq ark 輸左叫大把人陪你

買sos

我都 55 蚊入九 exone
諗住跟契媽無死

上星期大平賣都唔入

Xone 56揮手區但sh覺得有希望架

強生點解唔可以有助帶升疫苗股點解一定有A就冇B咁 疫苗有排都唔會冇市場

56@200

上星期睇到好淡，減埋倉

畀啲信念
有錢就溝
星期一變返9字頭即溝

老母面出手星期一又跌

13溝到變11

星期五都曾經上過11.95
OK啦
就黎返家鄉

坐緊 ocgn , pltr , cciv , veru , xone

放心 巴打我都溝到10

Same
重有隻垃圾sos同其他

巴打你好有膽色
除左ocgn其他都唔太敢呢個位入

pltr仲冇得再低？

呢隻野無咩護城河，佢點樣做到普及性好重要
暫時我都唔會入手住

各位睇下星期咩價位？

$3

除非納指又插水唔係都應該見唔返7字

難講

出巴睇緊咩潛力野

我地睇咩價有意思咩

Prime minister 都打